大家知唔知沙士停課咗幾多日

係五十一日呀!
過一個月即刻馬照跑，舞照跳。

而家幾多日話?

Sor年紀大，近日嘅野唔記得

自推兩下

整多下。
手足岩岩先開個頭咋

［區選］藍絲散水運動，正式開始